響屋企嘅和理非 有無諗過開免費補習班 幫上前線嘅手足溫書

宜家學校又停課 就算翻學 都專心唔到上堂 有無諗過幫距地補習 唔好因為呢場抗爭而放棄學業？

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

fb有義教page